智利老將：阿根廷人當年靠上帝之手奪冠，現在輸球就閉嘴吧

來源於阿根廷民族報

智利38歲的門將容尼-埃雷拉(Johnny Herrera)近日在節目中言辭激烈地批評了梅西和阿根廷國家隊，認為對方在美洲杯上炮轟裁判毫無道理。

“臉皮是有多厚現在才能說出指責裁判的話。(阿根廷人)他們有兩座世界杯：一座是在獨裁時期(1978年阿根廷世界杯時該國處於軍人獨裁時期)拿到的，一座是憑' 上帝之手'拿到的，現在輪到他們輸球了，閉嘴就好了。”J-埃雷拉在智利CDF的節目中吐槽道。

此外，他還提醒阿根廷人：“阿根廷當初差點就去不成俄羅斯世界杯了，梅西因在與智利的比賽中辱罵裁判被停賽4場，我們當時都在的。後來他們(國際足聯)減輕 了處罰，停賽1場，最後他在與厄瓜多爾的比賽中表現出色，所以他現在到底在說什麼？(指責裁判的理由從何而來？)”

容尼-埃雷拉是智利2015年和2016年美洲杯奪冠的成員，也曾隨智利大學隊在2011年的南美俱樂部杯中奪冠。

老馬真係

78年出狗招, 比壓力秘魯, 得失球壓過巴閪
86年手球

54年德國黑哨
78年阿根廷出招, 恐嚇唔比荷蘭出告魯夫, 再出招迫秘魯放水, 壓過巴西出線
86年老馬手球
98年柏天尼唔知出乜招攪巴西
02年泡菜世界第一黑哨

仲有冇

98年搵班法國妹搞到巴西腳軟

阿根廷當初差點就去不成俄羅斯世界杯了，梅西因在與智利的比賽中辱罵裁判被停賽4場，我們當時都在的。後來他們(國際足聯)減輕 了處罰，停賽1場

54德軍n年後被爆當年食晒禁藥，收普斯卡斯皮

90年西德都係黑哨 不過黑著黑開嘅阿根廷 先冇人講

波陣困蛟龍呀

有爭議性 但個人覺得 不是黑哨

但美度話同意美斯

小花呢兩個月變左過街老鼠

點算

球12m已經on9, 仲要紅咗對面兩件

反花好攰，個個post都無人理